★有冇可能一日內跌七千幾點以上？

一秒跌七千都得呀

共軍8964式屠城

美國射粒核彈嚟ok 嘅

WHY U SO

當年話700 $250一樣話我

又暴力救市

結果251.4返轉頭
1.4都唔比埋you

如果習種有咩意外，共產黨有咩變動跌1萬點都唔奇。

250 IRON BASE

x2